這可以防止骯髒的伎倆或“十月驚喜”，並給監督機構時間核查聲明的真實性。 Facebook的政治廣告禁令也威脅瞭如何投票的準確信息傳播能力|作者:Jeremy B. Merrill 
 航空公司提供嘔吐袋，但骯髒的秘密是人們通常不使用它們。 我從5年的午夜清潔飛機中學到的|matthewheimer | 2020年8月30日|財富 
 如果你想傷害他，因為你不喜歡他，你想利用這種關係，因為他比你更有錢，我想你可以這麼做，但感覺很下流。 尤金·羅賓遜，2020年8月17日 
 那些被損壞或弄髒的貨物可能永遠不會返回庫存。 對於時裝零售商來說，疫情中還有一線希望 
 根據萊斯大學的一項研究，就氣候和空氣質量影響而言，該工廠是德克薩斯州最髒的工廠之一。 碳捕獲的商業模式被打破了Tim McDonnell, 2020年8月13日，Quartz 
 她著有《骯髒的糾葛:腐敗、犯罪和恐怖主義》(劍橋大學出版社)。 ISIS、博科聖地和人口販賣在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易絲·i·雪萊| 2014年12月26日|每日BEAST 
 我如釋重負，直到我想到我的髒連褲襪掛在家裡的淋浴間。 我給斯泰森的情書|馬克·麥金農| 2014年12月24日|每日野獸 
 如果蘇茲伯格能在把髒活丟給匿名下屬的同時保持低調就好了。 2014年最血腥的媒體政變Lloyd Grove | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 沒有一個阿根廷耶穌會士在這場骯髒的戰爭中喪生，他設法拯救了數十人。 教宗方濟各如何成為全世界最好的朋友|傑森·貝里| 2014年12月21日|每日野獸 
 作為美國人，我們仍然有權公開我們的醜事和r級電影。 美國真的應該支付金正恩的贖金嗎? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 儘管如此，我還是很樂意打他那高傲的腦袋; 這樣伺候一個盡了最大努力的人是不體面的。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 店主不僅佔據了擁擠街道的兩邊，而且他們一半的商品都暴露在骯髒的排水溝裡或上面。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 在站長那狹小骯髒的房間裡，他們確實找到了一個叫布拉德肖的人。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 如果他的父親非要他到倫敦去，做這些人強加給他的其他骯髒的工作，那該怎麼辦呢? 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這種水，雖然外表又髒又稠，但據說具有多年不腐的可貴品質。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛